美孚呎價再次被上劈穿14000以上，放盤4天被收速吸納

71號低層B室，實用1,055平方呎，業主放盤僅4天，即獲買家以1,490萬元快速吸納，呎價14,123元。

好心你隻大陸仔收皮啦

AA星期日開工

幻想燃有乜新意思？
快拎出嚟
畀我畀下分

咪撚洗版啦廣告AA
討論區係要討論有價值嘅內容
唔係黎睇廣告架

AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢

住近你D街坊都好慘，
要成為你
幻想對象

咪撚洗版啦廣告AA

美孚真勁
勁左好多年

拉
廣告AA

地產魅力真大，
創造出好多仇富幻想撚

學人哋cctoy拉

好心報道reality

我洗撚仇富
打稻草人
你似幻想多wor

btw
富貴AA星期日企街
有錢AA上連登R客

多生意到通頂都要做
冇法啦

reality is u keep issuing the advertisement on Lihkg
and pretend being rich.
Announced to show the title and tax doc but fail.
Be such dishonorable, u r suspected being lack of the eligibility to be AA

但得閒上連登r生意

using English to respond make you feel more superior? you poor little twat

連登有生意？有乜生意？

美孚附近有機會有大動作

五十年樓都咁勁

how long will it take you to come up with another English response? you really don't have to follow what I do...I don't have a proper keyboard that allows me to type Chinese right now.

我估計
九華果面可能有動作

oh how pity that I know Eng which may make u feel embarrassed.
Pls reply all the problems raised and show the doc to prove your words.

你仲有咩生意呀AA狗

邊個用英文先
笑左
你唔用埋葡萄牙文？